# Проверяемое задание: Адаптер для React JS

# Описание:
Вам необходимо создать адаптер для использования паттерна адаптер в React JS. Адаптер должен позволять адаптировать сторонний компонент или библиотеку для использования в React-приложении.

```
// Пример кода адаптера
class Adapter {
  constructor(adaptee) {
    this.adaptee = adaptee;
  }

  // Методы адаптера для использования в React-компонентах
  method1() {
    // Реализация метода 1
  }

  method2() {
    // Реализация метода 2
  }

  // ...
}
```

# Критерии приемки:

- Адаптер должен быть реализован в виде класса с именем "Adapter".
- Конструктор адаптера должен принимать аргумент "adaptee" - сторонний компонент или библиотеку, которую необходимо адаптировать.
- Адаптер должен иметь методы "method1", "method2" и т.д., которые будут использоваться в React-компонентах.
- Каждый метод адаптера должен иметь соответствующую реализацию, основанную на функциональности стороннего компонента или библиотеки.
- Необходимо предоставить пример кода адаптера в Markdown-формате.

**Примечание:** В данной задаче требуется только создать адаптер и предоставить его структуру и пример кода. Реализация функциональности стороннего компонента или библиотеки не требуется.

Решение расположи по следующему пути: course2/3.patterns/1.patterns_adapter/task2.3.1.1